[ios/apple]糞營運#白貓Project#116 初音十週年合作活動開始

應該係初音十週年合作活動正式開始
算啦冇所謂

又可以練下HSC

好快刷完7萬

企開d啦

新手10抽中左3隻初音,想問勁唔勁,開得未?

點先打到2500個一場咁多

建議DEL驚

刷咁快會俾人笑,唔講以為白貓好好玩

屌,今個禮拜又miss咗杉田個Radio

聽巴哈講話用深海條龍+廢武開完2技禁實掃到完場
不過魔王針筒洋梨嗰類連射都好似2000up

仲以為係上位版釘棺
唉...

幾時先有角可以超越到釘棺

快D刷完del驚算

Pw 呢c9 e

原來係咁,明曬

1258

房呢

你唔知房點知要PW

Switch有得fd入頭先c9唔見左

這些都是在畫師們的推特上找到這次C社找來很多畫師很用心的合作！
呢句野可以鞭幾耐

點解要係廢武？
我個box神武係咪冇可能？

走啦

升完棵蔥,幾好玩
武技好正

講d畫師畫得靚
有咩好bin

因為神武太大力會好快殺晒
PT係計combo，好似係，仲有要有屬覆蓋原本個火屬

玩鳩強度撚 8

本限時5倍書點算好

放喺度等過期咪算

終於可以同大家一齊討論d角啦..

Yes牙 討論咗好多初音劍..

J字頭

隻野冇行住屌冇普攻強化點用

雖然咩都冇
但玩落又唔太差

信蜻蛉得初音

gud shit gud shit

青令食屎啦 扑人既

蜻蛉自身都難保

你柒囉

終於

單抽出奇蹟
雖然最撚廢

11-2399-6915-3894
PW 1258

自然之吹息係咪拎分最快嘅關？

歐洲生物呢

whatsapp 壞左?

你個野壞左

聽講係

利申 24小時都唔會響

痴線，1000分一場你地已經打完70000分...

我刷果個場1700一次 叫好少少

嚇親少女

咁計都係70場姐

點樣1700

白貓咁好玩 你唔係未刷晒下話

新手表示玩到停唔到

活動都未郁過

Same

邊撚度好玩

我都用唔到

有冇人有今次解檔圖包

不要說了,其實

最高打到2590

又無份討論d角

你唔係信佢啊 畫沙

聽日就見佢3隻輪住掛出黎

用咩打？

仲未做哂暑期作業 點算

我都未 好驚比人罰留堂

不嬲都返到去至抄

冇人揾 壞都冇所謂

成日被人借黎抄

我無啊

不嬲唔交

未交過

多數頭半個月已做完

感謝大佬們

魔王，偶像弓，梨弓，潛龍禁實慢慢行..（好似係）

我打3場800算

要重復打三次好悶

第三彈合作 其實有冇啲咩漫畫/動畫/game係比較大機會？

跪求有心人接手我ac
呢年冇時間玩
我請返你食m記廿四蚊餐

岩岩用梨弓終於打到2630
之前仲成個傻仔場場1000咁打

點解無時間玩？

邊關黎?

3人都咁差評
寶寶係唔會落搭(其實係想落都矛石落,得幾百甩不如儲起佢好過)

自然之息吹

係愛呀 哈利

總覺得有陣七味

蘋果嘅極限已經到咗

隻初音劍2技無用過
1技仲好用
加埋早見劍唔洗普攻

聽日諗住買部MBP
應該呢個發布會唔會關MacBook 事掛

想要new都咁難
有冇人分享下三星大劍女食評
就咁睇顏值唔錯想追

唔錯 幾好
一大抽中左

好處:好易抽
壞處:太易抽

笑jor
感謝寶寶提供笑話

中果個係寶寶煮直
唔係禾牙

有舞人討論吓隻雙
初音竟然識乳搖

煮直無中

都矛,點討論

非洲的冠軍

簡而精
抽左三大跳無影
今鋪要課金先得

冇呀

應該10月先講/唔講

750乜都無never lucky

唔知I7S/I8會有咩新功能

飛行模式

男主水樹

招大技CD得30秒

大技係咩,好似有自轉炮玩,又係chok到1千萬傷 ?

死火 唔係要追呀

跳上天無敵幾秒 任你Fruit ninja個畫面上嘅怪

下期聯動fate，strong hold

冇石,儲得黎都就出第三合作

係S2定S3? 有無冷卻時間？

3千萬

S2 火力都唔低

s3 3700萬，未計30%族戒

s2唔抖都穩定800萬，又係冇用族戒

Unhappy

仲唔top1

掟飛刀幾吓就儲滿音BUFF

個池幾伏下，3隻初音，1隻天，2隻地

聽日推多250出黎happy番ok?

唉屌你老母聽歌算

寶寶黨不和

0突極咒，完

咁快用完行SP
要幾多年先儲得翻滿

儲唔滿，好似係

隻蝙蝠唔回sp都算，仲要同你搶怪，典玩呀

雷加突 _ _ _

推佢個event咋下話?
是撚但啦

隻弓冰結都未打完就收翻入倉撚返針筒BB算 已經唔期待專武救得翻

反而隻龍唔差

綁回血武，不了

見到隻雙刀咁
應該可以由半個月入倉變左1個月入倉

論文呢

仲未撚得掂招s3

on9, 又中

迷卡黨未撚輸過

法國

未撚嬴過

艾爾莎定初音雙勁d?

寶寶又勝

癲宮最勁 唔駛用腦

早晨

管不了這小手

D板要點裝先捽到30M

琴日倒哂d石，安心養生

唉

覺得隻弓最後靚 嘥料

買左幾多

呢隻驚靚係無用
聖女就是例子

又可以獎勵多10pack比自己，不過翻香港先搞，最重要係打救到唉唉唉唉

下場呢

又射左250落海

蘭哥

隻弓仲衰過啲票選

輸出係高
但手感都係釘宮好d

睇巴哈食評
間唔中都發現一個半個正常人

一定係我chok

咁釘棺超越左艾爾莎未

幾個月冇玩 釘棺係講緊神解百億雙？

抽唔到艾爾沙

係福氣

等緊專
上咒+as 30 2下2技就乾塘 仲衰過玩艾爾沙

冇牙咩都冇牙

有預感專又有10%sp呢d廢被動

最廢果隻都冇份
啊唔係
都有隻劍

招S3點先打到3千萬

唔知 未開過招3技 抽完無開過GAME

火車雙咪專囉

一路掛咗喺空島聽歌

求舉例
唔好9up

講堅 真係想永久播呢首做空島BGM

依家最缺都係槍,幾時先肯出隻勁野

神解花蘿

自己打啦

弓都係差減charge同個防/減傷buff
有嘅話就叫可以用下
至於強度就冇所謂啦,要強度用女主咪得

幼幼

上年既桌球槍打到6000萬

不了

哪有$

隻弓連回SP都成問題

有touch id 有無線叉電 有大電

有齊三樣野 即買

玩初音關一定要開聲

算數啦,舊時代角打新協就算滿減都易死
桌球槍仲要冇死迴,唔小心比怪打兩下就訓地
輸出就個別案件唔評論

仲以為要10K
慳左2K

8188即換
慳左錢

大陸機價不嬲都貴過香港
不過呢度都應該都要7k up

所以咪要減charge
我拎kasumi專頂上90%
就咁用都OK,淨係食到50%AS被動2技都1百萬雷傷 2-3百萬白傷

咁可以入得倉
冇返6-700萬白傷+100萬屬傷既角全部產廢

弓其實都唔洗討論
本身呢隻殘廢加班舊弓既屈機度
呢隻都係返屋企早D抖算啦

都係意在參與嘅啫
有水樹已經唔求初音弓勁,都係拎黎玩下

都唔明你地點解成日要啲新角打舊角面
如果期期新角強度幾何級數升咪即係逼你地班強度撚期期追
而家比你地每職有一隻強角就可以skip兩三次限仲唔心足

佢咁出法
我skip到下年尾靠神解都得

除左槍之外,如果D怪無大躍進
SKIP到四周年都真係得
寶寶等緊步驚魂同花花神解又復活返2隻職有角用

其實係

但我呢啲為愛而抽嘅就要期期追

對白貓有愛

下年執左啦

換得黎 不如課20pack比白貓好過

金主

我可以大聲講我愛白貓
係唔鐘意玩嘅就一早DEL咗啦
留得喺度就當然要比理由自己鐘意佢,係咪先?
我而家都係以睇劇情為樂

我愛白貓

正廢物

拎上手以為自已用緊2年前既角
回sp慢 移速慢 儲氣又慢

等iphone8先換

換住iPhone X先

chok不如帶領我哋炒埃瘋
人人三初音限不是夢

已經出到IPHONE 10啦仲8

x無32g

32邊夠
我64都成日爆
家下d相咁大容量

iPhone 8 pro 好似係

寧願比多少少買128/256唔洗就住用

我淨係埋歌都唔止32gb啦
到底點用先挨到32gb

唔聽歌

我部電話得白貓同lihkg

真玩家

港豬又嬴

南哥都係5gb

得白貓同lihkg

Used 32.43GB

1 backup whatsapp同Line 果d 就會多唔知幾多十gb 之後佢狂炸我e-mail唔夠位 佢見我唔理佢 佢自動幫我disable backup Siri真係好

我一直都唔backup line whatsapp
相多

我部iphone 6真係仲係100%電 睇個LOG Max Capacity仲係1800 痴撚線
我突登走去試放Q哂D電 真係去到1%都冇先熄

回流一問 呢啲鎚有咩用？

刀劍即將降臨

花咲＞釘宮＞=艾爾莎

ok 尋日買法國贏錢 即係課金追

有時候傷害很高 有時候又沒什麼傷害

所以稍微研究了一下玩法

跟我之前玩過的格鬥遊戲有點像

（會出現一個箭頭 然候你要照箭頭方向一直滑）

只不過這個不用照特定方向 一直滑就對了

試過大拇指 食指 中指

結論是中指最順

（其實每個人應該還是不太一樣啦 還是要自己試試看才知道）

豎起你的中指

像這樣》》》凸（｀ω´ )o

擺好架式

然後像要對敵人使出16連擊一樣

刷刷刷刷刷

咻咻咻咻咻咻

哈哈哈哈啊～～

就可以看著你的敵人在眼前蒸發了

⚠️注意：不要在外面用這招 不然別人會用異樣的眼光看你

睇完決定唔抽

勁過釘棺 唔抽？

條街多咗好多學生哥

唔好放me上黎，tks

咁快開協 星期一出埋武
睇嚟第三彈好趕

上面篇潮文：diu u no chinese

太傷手指，用釘棺岩岩夠打就算，等下期聯動

快，還要更快

我save左好多 好性感既學生妹啊

block定先，上個post無扑中左伏

我已經對女人冇興趣

幼齒之歌

想問啲貢獻乜乜鎚有咩用

好多圖=1-2張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

我之前5s玩左2年就走下坡

合成素材
去武器合成比勁武食
把武滿經就會開三招被動

仲用緊5S玩

出初音都係得12
玩撚完

初音整得有心過妖尾,又換icon又成

妖尾一出都有top3

部6仔更新左ios10就奶野 開始倒水
希望今次買到啦

好熱啊diu

比個仔掉爆左換7

鬼叫佢原始初音係肝角，抽嘅意欲少一半

有下個pool 抽未

即係中哂啦

咁都叫肝

btw我覺得係宣傳手法出事

Jojo/one piece/fate 出是但一個都抽爆

隻角唔夠勁(3隻得1隻）
抽既人起碼少一半

個個唔洗課中曬啦
很用心的合作

個個以為Sao 點知係初音
嬲得滯唔課

點解你會知

吳生話我知

op暫時未見過有出合作,fate通常同啲唔出名冇咩人玩既驚搞合作

雖然我對女人冇興趣
但因汗而濕透嘅學生好真係好有吸引力

你老尾扮撚晒神秘咁
你話新合作 賣關子咩無問題
點知班仆街 白網就一早公佈有咩合作

隔離都有既合作搬過黎賣關子
含撚啦

重點係 個倒數整到咁撚似sao
即時課10pack pad懲罰$#

咪白貓lor

儲定3000千石抽one piece

我部唔止2年啦 仲係100%

Agree

不要說了，又要捽

又中？

王者又勝

3000千石

任課架喎

論文佬d演技真係世界級

3000千石
7爺黎點鬥

我張卡有limit 買得一兩部

要中300都中 唔中3億都唔中

同銀魂合作ok?

仲未棄驚

我9up姐 原來吳生真係架

咪又係要人carry
當初因白貓而上位
依家人氣跌
就要白貓上返個人氣

佢嬲咗幾日

渣ga

新仔好柒，好掛住肥仔

今日未見過4唉

升小學係忙d

你咁留意人做乜

按左層樓all in法國
而家揀緊第二層樓啦

仲同你係到搓陰咩

佢叫我打救佢丫嘛

瘋狂吹奏之後唔中又真係幾慘

又中 好波

抽到角色先開始玩活動是常識吧

熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」 旁邊3男「零反應」

Chok仔岩唔岩食

痴線

唉冇啦 又唔派石

唔記得帶美極姐
洗唔洗咁

垃圾合作

這次C社找來很多畫師 很用心的合作！

冇交暑假作業俾老師罰留堂

瘋狂吹奏的下場
愛既盡頭就是恨

bin到執笠

快點...

其實未出個陣chok已經俾人睇死會叫春

有邊次無叫過

無

最後好似得我真係叫左春

你又話出論文龍既

Never lucky

佢中/唔中都係叫春

ever bucky

比料啦 仆街
唔洗開飯呀

星期六晚嘅阿爾巴尼亞-2

很用心呢

個協得23小時

點解有金SS 神父仲未醒

最佳影帝 --- Chok
唔信你期期唔中 期期叫春

潛行未

個新協又係麻撚煩之作
迫你FEVER3次先殺得BOSS
仲衰撚過闇之主

今次咁快出協

新協 素材 幾多粒夠數

屌原來隻BOSS可以就咁打
仲以為得fever time先殺到

一定要用分散傷,即係真g札法果類先可以直接打boss

雞札又贏

岩岩試左真係得...不過好少音符..

雷因又勝

即刻 Call 返真札隻 G 返黎

其實隻boss要點打

有無人有興趣接手白貓帳
想換LOL帳

ボスのバリアは分散ダメージで破壊可能！
基本はフィーバータイムに持ち込んでバリアを解除する必要がありますが、
分散ダメージで強制的に剥がすことも可能です。

照計玩白貓嘅人 係唔會玩lol
兩者差咁遠

想學玩lol 身邊既人全部都玩

有咩關係

想學食囡 身邊嘅人全部都食

大學住hall成村人玩lol：白貓冇腦垃圾驚

又MAP炮又核彈

掂wo呢個方法, 試克即刻打多一倍傷

年尾仲唔係出真一億限

屌，夠薑下期大獎繼續雙刀呀笨

其他2隻啲火力畀佢吸晒

on9

5千萬

非洲人去馬未

王子個頭畀人斬甩咗

快！還要更快！

BTW 會唔會nerf

齊隊

唔講咁多 即刻駁嘴

要使用那個了嗎

星 爆 連 流 點

撳到手抽筋都未上到20hit

咪扮嘢 呢度位位嘅左手都好強大

同以前用劍hsc差唔多

近期冇

佢第2種方法係似
撳左陣最多19

全Ser最快果個幾多 hit?

絕劍

換電話未

食屎啦

禁到手痛 有咩快啲既方法？

很用心的合作！

666666666666爺

cls=.=
點先捽到成30hit出黎

隻雙刀咁勁仲追唔追好？
利申：750石得龍

never lucky

賭神有咩好關照

人哋抽中撳到手抽筋
我就

都無

南gor

屌你老母

慘啊

不如下次出死神啦 可以sh

得18hit...

想抽日番谷

有兩隊了

白貓project!
是一款好遊戲!
合作都很用心！

吳生痴q左線啊

合作跟sao後接近 令玩家添加了驚喜

很用心的合作呢

chok不妨試下hea玩
通常一hea就會中好野

就係hea一排又唔中 認真玩又唔中

神父原來係8爺

個天比左女你屌 好公平

冇啦

終於入得返嚟

hea唔hea都唔會中就係非洲人既命運

唔拎

又食囡 點跟

拎完3抽維護石 唔中雙 繼續放置

打手屌閪chok

c9鍾唔鍾意韓國野

放棄吧啦鐘意泡菜既女

唔鍾意

問will

唔小心單抽中左

6000萬又點，咪又係溢傷

又中, DLLM

阿我反正就是不會想玩台版啦，
即使觀望完我只會選日版來玩。
還是日版活動最多不會無聊啊，
今天版上都在討論初音限定了。
别再擺架子看得自己多重要了，
覺得爛的是營運也可放置好嗎?
要做顧客想抽限定的話就課金，
任何人要付出才有成果是真理。
請抱怨的人自重别口出狂言了!

繼太大力回唔到sp
終於有新理論 溢傷論

抽唔到安慰下自己都唔俾

好波

你中2隻架

屌
笑jor

台版無限重置

寶寶又勝系列

中得一隻勝乜鬼

呢個POOL得一隻咋嘛

空島人口普查員好波

cls,我睇片已經捽到上6500萬
點做到

呢個post啲人好虛偽

你要搞清楚
得嗰隻藍面寶寶係咁

絕對係誤會

誤會中一隻，其實係中齊？

寶寶黨全部都係狗黎

今鋪我就撐6爺啦

1250終於中隻雙刀
有資格一齊討論了
btw雙刀除左咒應該用咩武器？

用專

抽左500石 淨係中左2隻普通4星
艾爾莎咁快就比初音取代

中得一隻咋
次次都係咁管不住那小手架啦

乜有人而家先知

成個post得禾唔中限

神你都係繼續入唔到post算啦

我抽到好野會誠實多謝CHING0架

橙牙

未出wor 會唔會星期一出呢

恭候大師賜教

中唔到好野 on9 拜
收皮啦寶寶

del jor game

on9 bye 收皮

扮非寶寶抽左幾石?

25囉仲問

新協點先打得快?

shit

金雞法solo

得果幾百甩，咪就係果幾百甩
又變返雙位數

( Show Blocked User - Friend就啤一啤 )

仲有石剩

我屌佢老母含撚啦

唔CHECK都知佢實會中啦

正牙

其實得隻雙刀勁, 追一隻好易gg

破壞平衡 30秒就一招扣成6500萬
用到白貓執笠都得
我想像唔到將來d角點出先超越到佢

on9 dllm

辣殺

睇完新方法s3 覺得女主都危危地

每個月都啱用嘅句子

今朝pad all in完爆死jor
條氣頂住就走去白貓度任性左兩下

是撚但啦 女主陰締搓陰全部都冇份玩 你地玩飽佢啦

寶寶幾時歸天

pad戰死換隻返黎
公平丫

雪村個陣我都係甘講

On9

一齊del game

搓女主陰締呢

想搓大髀

唔好係度離間牙chok同白貓既感情

由女主開始del

你離間所有人對白貓既感情
次撚次無課中齊

都冇撚得搓啦

咪撚屈寶寶
佢唔係次次
有時唔齊
中得大獎咋

係成日都唔齊
加上間唔中會成個pool pass左佢

所以你同法老頭係一伙

棄撚左冇煩惱

垃圾仔 both

YES

我係咪應該課返pack多謝大介寶寶
唔係佢我呢次真係無諗住抽落去

呢句珍

我諗起零零發個幕手撕雞

留番比自己喪禮用啦屌

yes！
抽埋最後果下 得返4石
三星大劍都唔load比我

咁點解我無份???唔可以係我???

真·再見

我真係好懷疑0課寶寶係咪真0課

真補魔

呢度個個都0課既

又欺負寶寶
潛陣水等煮直算

有課就唔洗pass pool同抽唔齊啦

只要隻角有一定強度
寶寶就會叫春

俾狗屌

萬人齊開火
抵啦

岩岩訓醒
又係藍面寶寶

話時話
呢次事前無叫春，又無召喚帶土同神力，純粹係pad失左d野，白貓就得到返d野

等價交換

寶寶賜我力量

地拖500齊set,大大個法老王你唔搵你搵個非洲薯仔

地拖10500wo

我咪打救左你lo

買另一d野 賺左少少

你誤會左佢
佢係0課齊set

寶寶可唔可以分隻比我...

我都係得一隻咋煮直

即係係得到左另外d野，白貓咪失去返d囉

我全部都要

屌 都抽唔中既

買星期6晚 阿爾巴尼亞-2就能得到所有

你都係 次次無課中齊

噁心

Never Lucky

齊你老母
男女主又無 艾爾沙又無 初音又無
Never lucky牙

唧係齊其他

跟王者買先
我要大家一齊失去曬

30秒打一次6500萬

贏左一百萬嘅人又贏多三十萬
然後話係因為今朝拜山唔見左疊陰司紙
所以上天見憐

釘宮8

走未

定諗住學寶寶

上面喊乜春

俾人蝦，唔喊就假，500中齊果d你地唔屌

聖天：這種按法教學出來後.感覺還會再上升...現在離top1不遠了...就看專武出的怎樣2小時前

聖天：至少....有了按法後...排名基本上一定比男主跟龍女高,是看能不能把女主打掉2小時前

拜托 幫我撐十秒...不 是三十秒

On9邊個得閒同你捽

話抽唔到del驚果d掛

龍女咁on9既玩法都企左成年啦，有乜咁出奇

Ching0齊限迫害d唔齊限嘅人可恥

其實係唔得閒揾人幫撐2秒

佢同班掌櫃咁熟自動入石係囂張d

屌你老母
推撚完個初音有250
抽撚埋又係乜都無
連2隻大劍都未中

好想課金抽雙劍

咁快踏入不歸路

都係呢度D人唔好 應該一早叫拉住人地隻手仔 唔好俾佢抽妖尾丫嘛

成日吹奏果班都係雞黎

真法老

有無釘棺？有，可以唔抽。無，抽中大賺

岩岩又星虹

又偷偷食肉

呢位巴打係咪最近新入坑果位？
新手應該大把島，咁快掘哂？

抽一個pool都用哂啦

冇 得艾爾莎

依家仲打緊石
今日打左500 抽晒啦

有冇都要抽，兩隻價值唔同，花咲s3價值高過男主s3，而且又有可控炮，輔助同普攻無敵

釘宮價值係萬用，但唔專

果陣點知隻初音勁到咁架姐

下隻會更強

咁你可以去馬抽花咲

有冇咁快用晒啲石……我700日一早reset咗，到而加仲keep住無課，同時又有普限

哇 巧叻叻呀

你重叻仔唔想再打

又黎後悔時間
早知唔追艾爾莎

無課有普限好歐好葡萄
你都係想睇呢句姐

Rubbish game
Deleted

打完又唔會中 打黎做乜

葡萄死寶寶呢個非洲人喇
你都係想曬命姐
黎啦我準備好了

光王要點友情解放

禾動議制裁寶寶黨

搵個麻包袋笠住法老寶寶彈jj一百下

樹

又中

時光機 留給你

想著返套校服溝學生妹

agger

唔係用晒 仲大把石打
只係懶得打 想快d抽姐

其實打咩最快拎到石？

開始連啲課長都放棄
初音合作連top 10 都冇
反而隻sinoalice 乜柒都唔洗抽 近乎冇活動狀態
人地連隻2B 係送嘅都去到16

強度對老玩家黎講開始無意義

個個都鳩hea鐘意打就打唔打就擺低

隻角幾勁都無用

d好野2b要抽架 有2隻

早知等上架先課

強度好緊要啊 不過最近又番去又悶d怪又廢既時期

看破紅塵

寶寶女仔黎

阿鳩咁大個肚腩

抽嗰隻唔係長髮大波妹咩

全部都要抽架

阿鳩依次懶係搞到咁大幫初音慶祝十周年結果連top10都入唔到
唔知有乜感受

另外個2隻太廢

關$#咩事

我覺得佢啲gimmick 嘢 花巧嘢係有心思整
但係core gameplay 咁耐都冇改進
都係無sp 自我完善秒秒秒
不停肝符文 刷分
完全冇mechanics

sh2同妖尾我都係推咗一半就收皮
而家連故都懶得睇

嗰陣以為佢出少啲buff 隻隻冇回血想改善吓生態
結過幾個月後已經打回原形

又打到250石 又係時候抽下

布歐清就心水清喇

sh2玩得好辛苦啲G call 極都唔齊

手機任好多要做計時任勁曬時間

初音任有幾多石

課金唔好睇
你估阿鳩會唔會俾馬場照肺丫拿

照囉
係要次次上課金榜第一嘅話呢隻驚捱唔到落去

剩打關唔夠一個大跳，計埋d分就應該岩岩好夠

聽講係黑貓果條揸fit,阿鳩似比人架空

一個月1000石都唔知有無

最主要真係個遊玩模式太無聊
明明可以好似13星整到成場衰弱池係咁扣sp
乜野機關、地形限制都無
夠力就咩關都掃住去
活動已經完全變左個公式

到時就會畀人屌麻鳩煩搵嚟搞

佢自己養到班玩家懶晒
係咁出無腦角比人掃住去，依家出緊係比人屌

咁六爺你又要公道d
呢次初音足足派多左妖尾成倍石咁多
我地應該懷住感恩既心

中左係要感恩既

無雙 春

Sh2 個系統本身都on9
諗住call齊人可以開關
點知迫人要call到250000先開到最後
大佬肝你個垃圾代幣已經想死
仲要call雞call到某個位先開下一日
最慘唔好彩係咁出1000，1000分咁
仆街無限輪迴咁
妖尾就仲低能
開完normal先送返入場卷
鼓勵你再刷戒升級
但個陣你開得normal本身應該刷完咁濟
初音協都好反智 依家刷音符下下得個一千
大佬扣到指定血數就又要你再打
老老實實 愈來愈悶 愈打愈心灰

最大問題係刷刷刷
咁撚多野搞重要周回真係慘過返工

但唔洗刷既話又有班日豬話冇野玩

唔明點解妖尾唔好似獵人咁搞派蜆
靚戒咁閪難出，個特別依賴仲要唔係必出
你刷埋我果份

隻驚悶撚左好耐啦
菜撚2之後既白貓根本就係垃圾
不過 個個鬧完咪又係繼續玩
叫你地抵制辣殺屍社 你地肯咩

利申 真。del左 完全冇時間同心機玩

無課

本身戒指都唔係咩必需同吸引野
咁麻煩又唔係勁到飛起仲要無石拎，有鬼人會得閒刷咩

你太睇少C社豬了...

三週年個故事明明唔錯
係個協垃圾左
這個三大合作
應該都全部仆直收場
如無意外菜撚三就完
或者好似cc咁
死唔斷氣

玩都無乜所謂，反正又無損失
俾埋錢馬場撚自己就真係不了

Rubbish game

真心講句 錢係其次
時間好寶貴

有錢人係唔同d

大醫生

原來沒有 從來都沒有

無腦肝真係好無謂
搞到活動好似淨係要你同一關刷幾十次就完咁
依家白貓真係變左抽野 Game 咁
最有快感果下就係每次抽野果陣

典解神要俾粒膠禾

唔洗課金了

包熔

好彩寶寶冇jj

又比啲咁既野我睇

神自己抽撚齊曬就黎bully d非洲人

唉戇鳩 已經咩關都冇得打 completed隻game 都冇野玩 開黎都浪費我30秒

I know that feel

日豬課到阿鳩滿肚腸肥

這支角色現在有BUG 打一群怪的時候會跑出莫名的分散傷害 每下都千萬起跳

all in

2b第2個version 9s a2 emil都要抽

又見無限石新手750石中搓陰, 公平咩

一齊為佢下個pool祈禱

點解神父仲未醒

人地有錢可以課又有島又未re又係歐洲新手又多村任建築石
我地呢D老屎忽係淨番比人恥笑價值架咋

新手唔屌唔鬆化

不用說了 我現在去課

用舊角入協又被人解
新角又抽唔到 屌

想問一問 個協力要點樣先高分

今次個協用舊角刷喎

次次都乾塘先中一隻半隻
好難玩落去

舊角新果陣咪又係唔中

miku

其實隻驚有分老屎忽版同新手版
個pool根本就冇放限角落去老屎忽版到, 係到呃鳩老屎忽抽

咁幫唔到你
唯有隔2個鐘上黎留一次言話唔玩DEL GAME算啦

笑撚咗

見到chok仔

我想問點先為之7突？

老老豆豆
wendy便服版個樣仲正過泳裝

4突破3石板

又笑鳩老手冇石抽角冇角突

都無得揀

jm9

唔該晒 石板係邊度可以裝？

遲d應該到我抽唔到

收到風 第三個合作隻大獎仲勁
你地應該個個都抽到

推主線推到某個島先有
你唔知應該係未推到?
正常係幫人物升LV個介面右下角有得轉入去石板個介面

OK thanks
依家好似推到4島

留名睇又有人屌

屌

發生咩事 我又做錯d咩

冇

你無做錯，是社會的錯

原來妖尾啲人年齡係會成長
WENDY由12歲變15歲

是黑劍的勝利

社會都無錯，都是時臣的錯

復歸勢問有咩用得落手

速度快可以洗到石？

魔王弓？

首選移動地圖炮

青蛙女果類？

嗰支野唔夠
要 真冬 魔王弓 黑翼劍 嗰隻

有黑翼劍 未練咁解

光G王

一小時前

個個都掛住搓陰唔講野

抽唔到討論唔到

有初音劍啦

每日拜一拜論文佬

今次歐氣爆發，125石咗

兩粒星虹

係咪已經無論文睇

點解你仲係到榴槤
係咪入黎笑9我地呢d非洲人

終於齊建

初音其實都幾悶
快快手出第三合作就執笠算

傻吉歐

白貓死忠竟然唔係29段

搓完陰 悶係正常

入黎毒撚叫春冇得搓陰

真齊建

美翻！「泰國結衣」臉小胸大還高學歷 網友驚呼戀愛啦

結衣黨召喚

spa多獲先

幾靚
而且有J

男的不會懷孕

可以互射

同結衣無得比

胸大

把雙把聲整到好怪

中咩先
唔係雙刀就算啦

初音project

仲以為有咩新捽法

原來裝特攻

我未completed 都唔想打啦

咪撚抄me

哇,1抽

Why me so unlucky

never Fucky

捽到廿hit 都唔易
我唔捽十二三hit hea 捽都係得十五六

屌你又中

係咪上下上下鳩禁就得

利申無角

摺埋啦垃圾game

巴打此言差矣
這次是很用心的合作
為何你要抹黑白貓呢

係咪黎緊仲有一個合作

斷鳩估都係keroro 怪物手表之類

hello kitty呀

有夏美可以諗下

個副ac抽到隻龍,完全唔勁

除左雙刀之外其他真係不了

今個pool得雙勁 其他個2隻無得救

有新角玩仲唔知足

咪係 狗黎

差勁遠,隻雙打多個0又有s3

搵唔返段嘢
平時就fruit ninja咁斬 快手啲可以12HIT
chok個方法係用兩隻手指方喺screen邊掂實
再用兩隻手指連點
trigger multitouch 個移位BUG造到touch point瞬移效果

基本上同劍職cancel 普攻差唔多撳法

我地都有劍玩

快d茶3好過，對第三合作無期望已經

誰人偷偷留下負皮 我有講錯咩

襯運氣未散 快D出埋第三合作出黎抽

第三合作應該有野勁過隻雙

大家一齊走啦

走去邊，帶埋我

switch ps4

話時話
PS4有個select 2 50%off offer
買horizon+last guardian都係三舊水

屌屌屌屌屌你 屌你老母馬場
加埋1250連一粒星虹都無
得2new

3星大劍

跑未

有人話隻弓開完2技如果仲有一大堆怪就會打多幾千萬

隻垃圾打一億都冇用

救唔返手感真係係咁先

留名binc

唔想買數碼版

留名等我bin番你呢句

如果switch出白貓先玩下啦

3隻都係辣殺 好後悔抽左

收皮啦 走啦 G

你唔是走咩

我個電話記錄

爸
媽
媽
爸
爸
媽

打手現型

上連登好玩過白貓啦屌

我個電話記錄

姬呢

隻雙放2下技就無SP
其他2隻普池LV

利申 比啲輸出片呃左既苦主

又冇
yeah

gay有

你就好 有得試晒3隻

唔好再討論d角
都冇新角 有咩講

早知追晒妖尾好撚過

開你ACC試既

至在有新角撚2下 之後放番入雪櫃姐
白貓唔抽新角仲有咩玩...???

Del未

要考牌 唔玩住

比隻雙d傷害呃左先係苦主

咁單計雙職 佢又係最勁既

諗住開龜bam左佢算

佢s3星爆氣流斬黎

星爆連流點

小說翻譯係星光連流擊 星光連流點

我識星爆氣流產

我星巴你老母

屌解人地隻紅龍女有2000血 我果隻得1000ge ?

吊睇完chok星巴你
之後再碌落去見到以為chok問

Chao大哥

因為唔齊建囉

俾個標準答案你

屌
我都係

冇新野撚

抵啦

牙佳

復歸撚個5倍書有冇人有野想打?

行到邊玩到邊 白貓玩家典範

梨刀系

仆街，比人放左我上去

高傷冇用
單機又唔會出隻一億血既怪

屌 條撚樣 睇咗佢一大跳中雙加龍

On9 屌佢老母 春

上次隻巨人係咩黎

做咩影我

死ね畜生

難得著件戰衣出黎
影我做乜

點解咁多人扮我

邊隻巨人

見到低血壓巴打

油頭毒撚黎

第一屆連登off會（c社豬批鬥大會）正式開始

你個現充沙現充又笑毒撚

又屈 我絲嚟

係有J啫

妖尾條龍已經近一億血啦

復刻個時唔需要呢隻啦

蘭哥又齊

win win 重注跟賭神 聽日去銀行 同證卷行按晒d錢出黎

佢認錯人，其實個毒撚係我

好焗

跟jor,等非洲寶寶搭沉船la

是但啦垃圾驚

好彩用花花散步都有2100一場

5/10

從不好運

佢神解應該又係勁
隻步驚雲就多數比人解體

得步驚雲

首Catch the Moment 國語版好7

chok 仲要靠步驚雲再戰半年

佢有男主啦

係喎

我屌你老闆

你地齊晒兩隻仲 我做乜鳩 仲衰過689

步驚雲神解多個零都追唔到通脹

我愛初音公主
但我冇錢 梳

步驚雲打1000萬 同範圍再大多dd 都ok既 其他解法都難d上番top

多個0都有1千萬傷

初音公主會原諒你的

屌 之前又懶平衡 整推垃圾 依家出隻單支8800萬 on9

依家8800萬

人氣角專出垃圾

反正都冇份玩 是但啦

聖女,魔王

魔王就算拎咒 又上異常又要上埋JG又要滿SP先幾百萬
公平咩

步驚魂都幾食攻擊力，就算唔改倍率，如果俾佢有3千攻2技都打到300萬左右，我估神解完應該5,600萬以上走唔甩，如果照平日d神解咁buff1倍左右傷

個問題係我有

所以一定冇咁勁
唉

2技 一係識行 一係範圍大d 唔係都係冇得救

極咒仲係用花花散住步咁打咋

你地今晚屠唔屠

你無陰蒂, 搓陰又無你份

橙牙

唔想玩了

沒有 陰蒂同搓陰
就算之前d top角齊晒都無意義了

download lihkg app 啦
好玩過白貓

無用app 不嬲用電話都係用網頁版

下期開始 有SS or SSS再叫醒我

叫醒你又點?

訓返

抽 抽唔中就棄

點解白網隻hello kitty識講野
定係不嬲有配音

白貓合作順便配埋

正呀喂, 可以安心sh

幾點 ebar2030有野做

如果真係hello kitty top1都唔抽 J唔落 同埋非人類

人外

人類樣既人外 同人外樣既人外 兩樣野黎
hello kitty係人外樣既人外

人類樣既人外勁d定人外樣既人外 勁d?

聽日可以係咁食肉

日日都可以

唔同 聽日食自助餐

出面有個post 旺角狗鐵站原來有咁多毒絲
你哋仲留喺屋企玩白貓叫春 出面大把世界啦

利申 真絲

Hello kitty既話 破戒課金抽到齊

我都係果邊 可能上左鏡

我都係

人外樣嘅人類最勁

呢樣堅 套套漫都係咁

應該係撚樣最勁

尤其藍面個D

叮噹?

你個百寶袋一樣要乜有乜
on9

垃圾袋就有份

口德-100

block左帶土了

戰敗

神爆料話你齊SET
可憐非洲寶寶屙煙完都係得1隻

垃鳩圾,破個BOSS罩街場啲人仲掛著打啲兵仔
其實係咪on9 AI扮
根本無人玩白猫

梳

4隻臭G法入去企係BOSS度開2技就打完啦,街場D友唔識打

矛臭g法牙

臭G雙呢

齊SET先係苦主

第一隻中雙 仲洗乜抽落去?

辛苦晒

法老ALL IN 25石就有1隻

Everrrrrrrrrrrrrr Buckyyyyyyyyyyyyy

嘩你又有石抽

我得d卷 搓音都拎唔到

「新鮮知識筆記本 New Knowledge Notes」計算台灣知名YouTuber開創頻道以來的總收入排行，這項收入排行榜統計是以觀看次數達5千萬以上的頻道做為調查對象，並利用Youtuber「囧星人」和「鬼鬼」影片所提到的公式，每1萬觀看次數約可獲得美金10元（約新台幣300元）收益計算。該項統計所參考的觀看次數是以截至2017年8月25日止的數據為主，若Youtube頻道有第二頻道或其他頻道，也會一起加總計算，而收益還不包含業配收入。

原來油王一條片都係收得幾廿蚊

唔怪得以前咁高產

佢屌左好多女 你唔知姐

想買火影合集

幫左好多女流產

佢都唔志在d雞碎咁多啦

重玩應該點入手

del驚先

根住呢

抽隻初音雙刀
呢度啲手足話毀滅天地

dl返驚

邊個

收皮啦寶你老母

我
有咩問題?

咁你仲唔快d推島/課金抽

8000萬
never lucky

8000萬極端傷害，想問下打15星隻雙平均有幾多千萬

Bob叔真係好有錢 又上游輪

勁到。。
諗唔到點先超越到/打到面

又上

個個月都有呢句

起碼企到半年

企唔到你回水比我

唉
今日全日係度睇返初音d concert填補心靈空虛

蘭哥又勝

課隻翻黎好過啦

你覺得廢 你咪講隻你覺得毀滅天地既黎睇下
你女主又話唔勁 初音又唔勁 大劍又唔勁 水樹又唔勁 咁邊隻勁?

課完都唔中架啦

陰蒂囉仲問

如果有鏡音同Ruka同埋IA 我諗我會課多d

支那船幾好都唔上

睇下片就算

隻雙刀係咪已經完全打臉男主？

勁呀, 咪叫你快d抽囉
做咩姐你

寶寶都要偷抽 就知勁野啦

你地唔記得寶寶唔勁唔抽架咩

神父2世黎

有金sss先好叫醒在下 tks

係撚
條友同肥婆一樣
肥婆偷食肉 雖要理由嗎???
口痕 咩cheap肉都擺得落口

我唔同神父
我係要SSS + SS先會醒